點樣分唱歌用左真音定假音

唔太識分點樣為止真音點為止假音
啲FD話我唱歌大部份時間都係用假音/氣聲咁
想問其實點分?

用假音唱出黎既聲比較薄
聽落唔似平時講野咁

晒氣

一上高音就自動用左假音
有咩方法可以練到用真音唱高音?

天生

1:22 忘掉了 "生死">假音
3:54 忘掉了 "生死">真音